點解周星馳嘅戲有仆街冚家鏟但無屌柒撚鳩閪？

都係粗口姐

一有呢啲性器官既粗口即刻三級
你以為周馬馳真係一個濕鳩？

仆街冚家鏟案情較屌閪嚴重？

最多比你提老母

bu你阿摩唔係咩???

唐伯虎點秋香咪三級

就提你老母

你知唔知提及性器官既粗口係三級
仆街你老母呢啲過電檢比盡係好粗俗既說話黎姐
都唔知話你無知好定點好

仆街冚家剷本身只係粗俗用語

大家都係粗口

你係智障